有一千正評 女神話會同我出街

有上開連登cap圖比女神R下話題
點知佢話我有一千正評 就會同我出街
我現在馬上開post 落街買condom

利申 女神岩岩分手 問我如果食完飯去邊

俾咗
有冇女神圖

阿豬阿狗都話女神

日行一善 俾個正評你

負皮班撚樣唔想我有得屌女神？

水泡

你會唔會諗多左
肯同你出街等於肯比你屌 ？

1000個會唔會太難

應該可以 我a0都估到之後會點發展

只要有恆心

無圖，抵負皮啦

入嚟果斷負皮